12月8號民陣遊行獲不反對通知書!

source : now

推1

啱啱都見到

大家星期日記得出黎呀!!

推

mon po狗食屎啦

出黎呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推到全個熱門都係128

點解會咁好死
Btw 有冇不反都準備食tg

你個垃圾政府咁樣係唔會令我驚架

到時班狗一定發顛 但都要出啊

推到128 好似100-200百萬人咁

咪又係同上個禮拜冇分別 行咗陣就會射tg

啱啱都見到！

所以，唔好意思，借個位嚟推 12.8 行動post

12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！

按錯

所以?
射唔射都照出架啦

佢有冇不反後生都照出，有不反就多中年一家大細出

P

呢次堅

TG 200萬人踩人

當人數去到50萬就唔敢射

推啊！！

越多人，tg機會越細

攞去啦!手足加油!

上次都鳩射胡椒彈同TG

切記保暖

!!!

嘩好撚開心呀

會有分別? 班狗會俾你和平示威?

真，我地出黎抗爭唔係睇佢射唔射tg，而係堅挺我地相信嘅價值

佢200萬敢射真係會政變

真!帶定衫同毛巾，萬一射水炮都有衫換

好多人以為自己遊行左就係階段性勝利
就好似區選贏左以為場運動贏左
多人行唔一定係好事

我地冇分別架喇，但真係會影響中年一家大細出唔出黎

wow
傻強同中共真係轉性

玩陰

有線終於証實批咗不反！

我第一次聽多人行唔係好事

要有充足準備呀，預佢真係射tg都有應對方法

勇武一係唔好帶gear 一係留係自己區

128維園見

唔同意，至少比和理非多d參與度先

出

(倒數五日) 逃犯條例大力支持者！第五十四屆工展會！

Go

去下面條link個po，上咗熱門

民陣12.8遊行正式獲批不反對通知書

大量文宣準備

tui

Tg照射

遊行多人=會冇鬥志 已輸
遊行少人=手足成condom 已輸

屌你唔好咁癲得唔得

點解而家班狗會發不反咁好死

多人都唔係好事係咩玩法

Tg放題

12月8 維園見！

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

push

維園見

Push

其實黨鐵唔開等於班狗放TG

每人帶2隻蒸魚碟

記住出

推啦！咁多日都推唔起！

128多你一個會多好多

Tuiiii

吹大雞

128出嚟呀

wow 推呀

要小心 唔好畀狗落單

下，歪理到

128 維園見

推推

咁快吹定風叫人唔好去

元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢

128

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

大家全力宣傳

128維園見！

請民陣立即公佈點人數checkpoint

到時見

野外露出 私家車 多毛 可愛 (有圖)

咁多位，到時見

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

借個位宣傳下
麻煩大家幫手推下行動post

【抗暴聖誕】和理非聖誕新任務!!!!!!!!!

聖誕節大家都有任務
就係寫聖誕卡去外國 / 俾獄中嘅義士 / 身邊嘅朋友
已經有手足設計左好多聖誕咔

大家支持下
下一步希望印刷更多聖誕咭放喺唔同黃店

好想見到大家

未又係不停站關站腰斬遊行射tg然後5毛喺連登屌點解冇一百萬人運動已死屌走同路人無限loop

其實可唔可以咪撚再拎人數打飛機，佢成日玩嘢就係唔比你有可能數到一百萬人出嚟然後你就喺個放得8個樽嘅保齡球道問點解打唔到全中10個樽

128！
128！
128！
128！
128！
128！

12.9 三罷堵路 係咪真係搞？咁少文宣
又冇行動post 得好少人做宣傳

推
習曱甴

正呀

全民black bloc維園見